[8-90後絲打入]［童年回憶］12蚊三對船襪

唔知各位絲打有冇印象，10年前左右一種好興嘅船襪，N咁多種花款，揀到你眼花，個牌子叫sugar定唔知咩，粉紅/紅色卡紙，個襪頭好淺嘅
唔同而家通街都係嘅韓式船襪
有冇絲打知仲有邊度有賣

冇